點解每次防線都係咁!!!

點解每次防線都要人做第一條線，
每次都咬走咁多，而家d狗仲愈黎愈癲，
點夠佢地黎，又唔敢全民打狗，打陣地戰做乜。

都已經有咁多新路障方法，點解仲要消耗自己人力，點繼續撐落去，已經冇咗好多好多人。

條防線點解唔可以係第一條線: 大概半個至一個街口長既[red][b][size=4] 磚陣加釘陣[/size=4][/b][/red] (唔怕狗車同狗衝) set既時間超快，非常適合任何重要路口 第二條線: 係磚釘陣尾 set一個[red][b][size=4]傘陣[/size=4][/b][/red] 上面充滿魔法原料連毛巾 再set條長毛巾做引 狗一到即刻變魔法陣 一個[red][size=4][b]好大既屏障[/b][/size=4][/red] 亦都係一個好好既烽火台 後面即刻知道發生咩事第三條線: [red][size=4][b]呢條先係人 大家[/b][/size=4][/red] (絕對可以隔絕同狗既距離)第一同第二防線絕對任何人都可以幫忙做到 成本唔高咁樣先可以真正游擊 be water 唔怕任何消耗戰 [red]唔好再留戀 陣地戰[/red] 我地無任何攻擊力 絕對打唔過 希望大家可以嘗試下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推